
                      Película aburrida, insulta sin un ápice de humor y con un  guion que no tiene ni pies ni cabeza. Actores con una buena reputación pero con una interpretación pésima.
        
            